繼敘利亞之後…日媒傳出川普9日炸北韓

繼敘利亞之後…日媒傳出川普9日炸北韓
2017-04-07 17:58聯合報 記者蔡佩芳

繼敘利亞之後，北韓可能是川普下一個轟炸的目標？日本一個專門報導北韓相關新聞的媒體「dailynkjapan」報導，包括官方內部、部分日本主流媒體內部都傳出這項「謠言」。

這篇報導由「dailynkjapan」總編輯高英起撰稿，指出包括日本主流大報的華盛頓支局已經從美國政府手中得知此事；日本政府方面也傳出相關說法，政黨關係者透露，永田町（意指日本首相官邸）內部也在流傳美國9日將轟炸北韓。

日本政府為了象徵慰安婦的少女象爭議召回駐南韓大使長嶺安政，事情沒有絲毫進展，卻在本周突然將長嶺安政派回南韓，這就是原因。原本安倍政府並未計畫在此時讓長嶺安政回去南韓，但考量美方將對北韓展開攻擊，為了保護日僑的安全才將長嶺急派回去。

報導並提到，目前外界都未能掌握對北韓的核武設施的設置，若美軍攻擊北韓，做為同盟國的日本、南韓很可能成為北韓的報復對象。

若美軍攻擊北韓，做為同盟國的日本、南韓很可能成為北韓的報復對象。

炸撚完佢仲還到手先算啦

用下腦啦屌

傳得出黎即係唔會炸啦

炸咗恆生指數跌幾點

薩德部署好？

無可能, 不過北韓真係玩火, 佢阿哥又死埋無換人.

未來兩年有一定軍事風險.

你冇睇過大時代？

唔知點解想聽下燒山點講

無

I love侵

樓價下跌

用火炮炸南韓應該易d
彈道導彈打日本就冇乜可能
美帝應該有技術搞到金仔d導彈自爆
最恐怖反而係潛伏既特工
唔知佢地會搞乜春

日本相對安全但首爾一定要陪葬

做好防空應該ok

唔得，砲彈已經打到首爾。

打首爾唔洗用導彈既，大口徑火炮就得啦

打撚完又冇著數，分分鐘仲有大把屎要執
點會咁on9

射十下有一下中就得

炸都冇所謂ge 只要肥仔唔死就得

trump加金正恩有.

trump連任可能無籌碼用軍事行動催票.

不過中東局勢又不穏應該減低左好多可能性既.

其實你地知唔知防空系統係擋到炮彈架

俾少少時間金仔，
等北泡同南泡一齊攬炒就

補條link,其實都係雷達目標，準備夠就打到落黎

密集式炮火可以擋撚得幾多
南泡一兩刀就捱硬架啦

炮和攻擊擋條撚呀

北泡得舊世代垃圾，仲要一早擺好哂炮陣
假設佢堆炮陣真係射得出，一開波同你玩飽和攻擊你擋條毛啊

擋到又點，你擋得晒咩 北韓你叫佢射導彈都可能攔截到，火炮北韓多多都有

漢城一定變火海 飽和攻擊無可能擋晒

雖然唔知真唔真，不過如果真係郁北韓都唔係幾make sense
1. 都忍咗咁多年，無急切性要郁佢
2. 啱啱郁咗叙利亞，無理由同時開兩條戰線
3. 福特號今年落水，點解唔等埋先
4. 南韓仲未選總統，想玩9 南韓

通常講哂出來, 都唔會成真

打WW3

咁d韓妹點算
我仲未屌過韓妹

香港樓價

等睇共軍又入朝

過到日本海算贏。

世界大戰抹黑宇宙了

咁即係唔射啦

假如北韓收皮 塊地點搞

大陸俄國同美韓爭。

一次死兩個垃圾國家
侵侵快啲做野

on 9 , 除非北泡自己出手先

否則浸浸點會行動呀 ?

浸浸生意人嚟架

北韓有核彈

已經準備好 已經派左軍隊去鴨綠江

點計都係併返入南韓啦

炸還炸
可以炸左少少
可以炸低少少
就唔好炸到香港同右邊國家

天真 除非 新南韓 畀著數 俄同埋蝗啦

你忘記了日本有很多在日南北泡菜人

炸佢老母閪呀

咩都唔識
如果北韓張核彈射落日本海之類 其實係咪都夠亞洲國家頭都痕哂？

傳
即係未必係

冇原因咁炸？

事實證明，敘利亞原來真係炸比支那睇，意思就係你唔好認為我單方面解決北韓問題係把口

張

美帝一出手就會掃左的炮先，反而金仔唔係第一目標，順手殺埋就當bones.

問題係家下有幾多隻母艦係果度附近

南泡根本唔想侵侵出手
萬一做低金仔, 接收班北泡人民有排煩

南泡點會制

稍為炸一炸炸敘利亞就傳咁多野

咁都有得打飛機

我估計係快刀斬亂麻
南泡幾位總統候選人都認為要同支那修補關係，溫和派
就係要係南泡同支那修補關係前，先動手先

有無link?

應該主要set防空
驚金仔巔起上黎炸9東北

同意
仲有雜大大仲係老美，阿侵你打狗都睇下主人啦，雖然依家隻狗有d唔聽話

驚大量北韓難民 湧入就真

WW3

炸左我再正皮

炸斷埋中韓友好橋

打北韓一定要用小型核彈

炮戰係幾萬粒幾萬粒咁打，防空導彈比盡咪幾千支，截條毛咩，直接炸對家炮兵陣會快手好多

On9 金先係關鍵目標